如果葉劉淑儀真係驚 黎緊既日子有可能表演變臉

變成一個有咁黃得咁黃既葉劉

應該下屆唔出選去外國進修
唔好放佢走

抵撚死，希望快d通過

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :